iphone XS/ XS MAX 打機會唔會過熱？

而家用緊X, 打傳說/食雞 耐左會畫面疾，機背熱到痴線 （利申：室溫 無冷氣）

會，十分鐘前打緊pubg，呢一刻覆完你就去救火

大機定細機？

岩岩換左xs玩pubg係home page側面邀fd個位會比m字額食左，想問係咪解決唔到？

背部長期發熱 掃下畫面都暖

旋轉個畫面去返另一邊咪得囉

咁睇黎唔洗換
換返7+ 果隻底殻仲好

咁姐係如果再用另一邊就一定要轉黎轉去？

我用X就無呢個問題既
如果真係咁唔方便 等佢出更新囉
畢竟個芒大左

我唔算好熱喎，係用快叉叉電果陣部機先會熱

我用8仔plus 都沒咁熱
一轉xs max 256 隻手就長期暖

大機冇咩事

但我xs細機咋 同x應該冇分別，我以為係要唔知邊度set添

唔通要撞手神？
因為X真係好撚熱 + 一熱就hang畫面
上左iOS 12 都無改善

都比X個芒大架

上連登都會發熱
利申max

我用7plus都冇X咁熱

部X我唔用嚟打機

X個雙層pcb加玻璃底真係熱到出汁

我玩另一隻橫向game都有同一個問題

朋友用x又無事

利申 細機

其實真係好撚唔make sense
理論上啲chip & graphic係一代比一代進步
但個散熱做得咁差 咁叫人點enjoy到啲upgrade

咁可能要等啲game去更新，因為明明佢同x個mon一模一樣

same

不過想問大家 熱還熱 有無熱到疾畫面先？ 因為X係會熱到畫面都疾一陣